是日宵夜！餓底請入

呢d野你呢種賤狗唔食得架啦

低等生物

馬豆糕

乜撚野post黎

正宗食屎狗